😿新興市場上月底以來走資312億

國際金融協會（IIF）分析師警告，投資人正大舉撤離新興市場，出現2016年美國總統大選以來最大幅度資金外流，亞洲央行要特別小心這個警訊。
根據IIF的研究，自從新興市場資金流向在1月30日轉為流出之後，他們所追蹤的國家已經流出近40億美元，其中有34億美元是自股市外流。

新興市場中以南韓、印尼和泰國遭遇最大規模的資金外流。資金大多從股市撤離，債市受到的衝擊相對小。只有印度逆勢而行，股債市仍吸引自從資金進場。

南韓股市上個月淨流入19.6億美元，但2月至今已流出18億美元。印尼和泰國的資金流向也從正轉負，2月至今分別遭撤資逾4億美元、2.5億美元。

南韓全民crypto啦

美國資金班師回朝
新興市場冇運行

睇埋呢幾日港股同美股 係咪反轉黎行
就可以略知一二😞

香港即係美元，全球資金流入香港，又升啦

支那呢

好少姐 312